(多圖)各位起人底既巴打 唔好好似呢位巴打咁蠢

[兩難] 屌左定屌右？

事源呢個po既樓主比位巴打起底
但係起人底嗰位巴打 只係blur咗自己
就比我起翻底
我呢 就識小小電腦 識del左個blur
點知del完blur之後 越起越多野睇

起完佢底 佢仲要死口唔認

點知比我喺fb搵到個icon一模一樣既
唔知呢位巴打而家有乜回應呢
識呢位巴打既 麻煩叫一叫佢入黎回應下

各位巴打
起人底既 好心就小心d
柒左就應 唔好仲串柒柒
本身熱愛和平既我 見到都忍唔住
希望各位識呢位巴打既 叫呢位巴打唔好再咁串柒柒啦

仲有 我好似越搵越多野睇
每100正皮 爆多樣野

屌你老味00後黎既喂

低級借刀 00後愈嚟愈廢物

套校服

有冇追po架?

其實你係點樣做到 解除blur?

巴打知邊間？

有冇機會係借刀？

識少少電腦

教學pls

夠1000正評教你又點話呀 不過會好煩

個位巴打個樣成個小學生咁既

追佢D po啦 佢話自己19歲架

笑撚死 由嗰個po追到黎呢個 越黎越多野睇

套校服🤦🏻‍♀️

知

開名開名

你唔會識起人底嗰位巴打呱

小學生

間學校點睇都中學

笑到仆街

鴨脷洲大橋

認真？

睇得出啦

詳細D

巴打住嗰頭？

唔識啦

南區band2 中學

越爆越多料

唔係住個頭 唔識

似咩？ band 2學校啵

d正評數可以cash out架 ? 定你覺得多正評數好撚威定點 ?
唔撚好咁撚柒啦唔該你

利申 : 完全冇興趣學

我都唔係好睇得出

樓主好似話夠100正皮
爆多單野

有逼你? 做咩操曬底先 莫非比人起過底?

冇逼我 , 見你咁撚柒我忍唔住姐 .
你邊到見撚到我燥 ?
無啦啦打稻香人你都幾得意 , 係你眼中係咪屌柒你既就係比人起過底 ?

頂 我師兄黎

認真？叫乜名
唔洗等個po 100正皮

我比你屌撚到傻啦喎 仲唔操底呀?
唔鍾意你又入黎睇稻香人

咁又入黎睇既？
其實無人想知你無興趣知

咁撚樣就係燥底 , 你係咪仲係小學雞講兩句就話比老師知個d柒頭黎 grow up
你要1000 正評先教人同你個post講既野有乜撚嘢關係呀 , 你訓撚醒未呀 . 知唔知自己嗡緊乜鳩呀

肯定識事主
燥底燥到咁
笑撚到仆街

垃圾又入黎
你唔係垃圾會入埋d垃圾po

我連發生緊乜事都唔知就話我識事主 , 連登仔係咪咁鍾意打稻草人
同埋究竟點解你地會覺得我燥 ??

一開波就成大堆粗口
小學雞學識講 覺得自己好型？
笑死

樓豬好撚威啊

屌追po啦 係咁鬧

其實有無追po
事主以為起到人底
遮住自己icon
仲威

嘩 , 咁我諗連登唔係好啱你喎 . 你咪覺得好多連登仔都好嬲 ?
呀仲有 , 你同鬼仔相處都會有問題 , 一樣大撚把粗口 .

你係鬼仔？
9唔搭8

校服

天呀...... 我話你如果因為人講粗口就覺得人燥 , 咁會同鬼仔相處有問題 , 你就話我唔係鬼仔 , 做乜9唔搭8 , 其實你係咪弱智

估唔到會特笠開po講
想用我嚟借刀咪照直講
有前科啦
分分鐘係開分身借刀
而呢條友好大可能識相中人

用你黎借刀
認左呢件友係你？

我已經喺你起人底個post到講左
我見到張相on9先借刀
點知你真人就出現左

小朋友齊打架

仆街比人借刀

ABLMCC

我唔知個位巴打係咪借刀 我淨係知de blur就搵左咁多野

咩學校？有無中文？

樓主好叻
好犀利
抵你賺多d正評
連登好彩有你
好想學點del blur 希望快d夠正評數啦

戇鳩仔 正皮有錢分咩

乖啦，自己google

好啦

Can’t agree more

起人底個位巴打係00後今年先18 之前D PO吹到自己19

乜撚夠正皮爆料 開post有料你就爆啦 刷存在感？威d

00後真係鐘意吹水

話左00後 係垃圾d
叫左00後唔好上連登

剃人頭者 人亦剃其頭

巴打邊到黎既可靠消息？

收到風pentagon 想招募樓主

樓主定事主呀

仆你個街 你講曬我爆也呀

推
唔好畀佢停

就唔好比佢停

直接教del blur啦

識野喎巴打 童年回憶呀

係

上面好多巴打鬧我話唔想知喎

睇就睇啦 推

睇人仆街最開心

Lf2

小朋友齊打交

點del呀俾小畫家劃花晒
咪玩啦
樓主搵人借刀咋

屌你老母 無人想知呀

佢地on99 咁
不過樓主你都係

望住你班人 好撚似小學雞齊打交咁

我覺得樓主仲柒過果邊喎 以為自己好撚型一味講咩識少少電腦 既然咁簡單又唔教 大佬呢度大把IT狗啦

咁唔教囉 鬧鬧鬧屌你老母

仲有我開PO都冇話係教= =

其實佢開個po又唔係教人del blur
係笑仲柒頭起人底 諗住del blur就無事

成班自己錯重點係到屌

套校服唔係陳白沙咩

陳白沙唔似係呢套校服

諗起呢張圖
就咁睇 同down落黎
係Windows缩圖睇會唔同

油黑幅相係真係唔會有事
啲黑色pixel已經replace咗原本幅相嘅pixel
除非你係psd file之類有晒layer咁就remove到
但隔離post條友post嗰幅明顯係一張平面化嘅相
根本唔會remove到
樓主係借刀key咗其他人嘅頭像落去咋
係真係remove到vien俾人遮咁胸嗰張相就唔撚洗求咁耐啦

條友讀浸呂,今年考DSE

你噏乜

邊有del blur咁既野

自己down落黎咪知囉

夠清楚未?

追PO啦 我都話左係試下整唔整到 點知DE到姐

試你老母咩唔得嘅嘢就係唔得架啦
死雞撐飯蓋

只要幅圖得一個Layer係冇可能搵到原本個底係咩

我真係想知的點整啊，仲勁過FBI

事主讀浸呂[/member][/quote]

唔識電腦就收一收皮啦
一d複雜d既app已經搞得掂d普通blur
唔識電腦又喺到嘈

繼續吹

有d人 解完比佢地睇又唔信
係到要話借刀

自己唔識就喺到嘈 邊個先撐飯蓋？

有程式有得解

做乜爆事主大獲

繼續吹啦中級黑客
對圖片file嘅基本概念同認識都冇就出嚟9up
唔知就以為你好勁
知嘅當你馬嬲咋

圖又擺左出黎
一d基本塗鴉點會清唔到
Vien個張係唔係普通幾條線呀？
低能

真係好小學雞

其實你講用乜Program整
咪可以收佢皮

樓主用copy and paste 個icon落去就當解左blur

D黑線點除呀？
我點知佢係邊個呀？
我點整翻d線上去呀？
得把口

姐係你地嘈兩嘈 我就爆左個program出黎？

衣加個問題完全轉移咗去樓主身上

呢d 野容咩易整呀

好心你唔好咁小學雞啦 你個垃圾program有幾撚巴閉呀？講到自己幾撚勁咁，一d證據都攞唔出，畀人質疑就啊枝啊左

解我嚟睇下吖咁撚勁
冇料扮四條 屌你老母

哇屌 我師弟

其實真係要睇d blur係由咩gen出黎

樓主努力key緊上去

識佢？

Google最新AI科技都只係解碼馬賽克，透過僅有嘅嘢估翻原圖係乜但都唔係完美，樓主可以有方法刪到一舊已經破壞咗原圖片資料嘅物質重要完美recover到原圖
可能樓主係一位發明到連Google都望塵莫及嘅圖片修復技術但淡薄名利又突然睇唔過眼有人俾人起底所以杖義出手嘅隱世軟件工程師呢

啱啱解咗密
原來嗰個巴打本身就係leung ho lai

戇鳩樓主

屌你老母大陸狗全家死清光

你呢張真係顯得出你幾on9
你e家就真係copy個icon落我解張圖到
真係好小學雞

我幅相冇紅圈
你有
我解埋你個紅圈
係咪好威水

我一早已經講左
你用d廢app 塗
個program先del到
唔係個個得
如果係
三上洗到e家都唔比人解到個閪出黎？
成班無腦 事主個個叫馬賽克？叫線呀
成班00後 腦都未開發 得把口
唔識電腦又爭住出黎柒

樓主你係咁撚勁就bur埋樓上巴打啦

唔撚好戇鳩啦三上嗰幅key架咋
自己望真啲啦都唔同色
撐完飯蓋好返去做復活節功課喇

成班都無腦

我咪話 如果解到馬賽克 三上一早比人解左
我幾時有話三上有閪張相係真？
理解都未識
而家我只係解線 幅圖都出埋 你仲可以撐

咪撚白痴啦，無論你用咩app定software，圖入面嘅pixel改咗就改咗，無可能還原，而且唔會有紀錄可以check翻
樓主借刀就借刀啦

有啲格仔係得
好似cp mask咁只要有pattern code就ok
以前舊登有條傻鳩自貼加咗mask嘅相上去
點知俾人撞爆password破解到個pattern
但呢啲小畫家根本就無解冇pattern可言
除非你話jpg有exif留低thumbnail都可能有小小機會搵到舊版本
但呢幅相冇

好簡單姐
樓主講下用咩廢app blur 圖可以解得返
上面挑機位巴打用返自己IG做賭注 用樓主講嘅APP 做
樓主解到 挑機巴打就自爆
解唔到就一齊恥笑樓主 加踢爆埋樓主玩借刀
deal 唔deal?

三上嗰幅係我睇錯 以為你話三上俾人解咗
自膠

不過即使係幾條線
冇咗嘅pixel就係冇咗
你唔好再柒落去喇
一係你就解埋我張相啦

條友十成九同樓主係相識(都係中學雞)，樓主怕人哋知係佢所以不斷話有program整到出嚟
如果有program咁勁一早賣新聞賣到成行成市重俾人收購埋啦
真心喎，講大話都做下資料搜集啦

好想學解blur skill

樓主 好撚陰濕

留明學電腦

樓主真係以為全世界得自己識deblur

認真，樓主嗰隻可以完美recover嘅科技直程領先全球，所以可以話的確得佢一個識

就算樓主你唔講係咩APP
不如都講下個原理 等我地學下野都好啦
依家搞到你好似鳩UP咁好尷尬

見證連登netsend誕生

新一代netsend

樓主好犀利

馬賽克破解法: 近視嘅,除低眼鏡;無近視嘅,加個蒙嘅filter

利申:偽programer

如果真係有個咁既program 會唔會成個連登得你一個知咁on9

好似係南區

咩叫del左個blur

樓主借刀啦屌，deblur你老母咩，個樣一定毒過你post果條友，

仲有樓上有個殘體大陸狗

留名學野

deblur?
on9 嗰幅圖有撚blur 到咩
佢咁畫法無可能還原到
最白痴係咩*廢app先解到*

你真係好撚on9
廢app 先至做唔到
借刀借好啲啦on9 仔

樓主同被起底巴打其實係咪識

屌你老母原來係冇料喺度扮四條 仲諗住可以學下野，一味淨係喺度兜，仲好意思話人00後

屌

你地班友做唔到唔好話樓主做唔到

我支持樓主

所以樓主 快啲畀個deblur App我

同埋你老母張裸照blur blur佢跟住send埋畀我

我要黎de一de樓主老母條blur

以樓主老母還樓主一個清白

樓主原來咁有料

其實呢 成班連登仔 真係唔識電腦唔好喺到吠啦
無論馬賽克又好 線又好 你都係要睇破壞性都非破壞性
破壞性既 點都修復唔到
非破壞性既 用program就清到
成班唔識電腦既 得把口
係 非破壞性既 你用乜都無可能del到
事主用幾條線畫出黎
呢個用program清左
圖又出埋 事主出埋黎
都成班連登仔係到嘈
識樓主？定一樣係00後 唔抵得比人撚？
食個飯翻黎 個個都周圍吠
搵個識電腦既先講野啦
唔係要d話 利申 it狗 得個講字個d呀
你班垃圾嘈兩嘈我就放出黎
以後樓主有d野你地班垃圾唔識
又嘈兩嘈又搞掂？
用下個撚腦 我無原圖 我會整得翻個原圖出黎？

成班00後

你識del blur好似好撚巴閉？但又講吾撚出點del blur可能分分鐘都係借刀，00後你地考完dse未呀？未撚考完就係度串撚柒柒，得閒搞尻人，不如温下書啦

連登真係得返D00後 屌你老尾 真係發育唔健全既咁撚樣

吾你老母咩
你同樓主一齊返去溫書啦

借刀key個人上去就話原圖
呃埋自己

呢個post 真係無眼睇

樓主真係好on9 d正評可以當錢用？

我都話樓主好撚醒目噶啦

用原圖 修復 cap圖

係你地班友做唔到,唔係樓主唔得

樓主del blur點解唔全部一齊del
真係del到嘅就del埋翻譯年糕下面段野啦

睇到 識小小電腦，解除個blur
都知你借緊刀
你解除到個blur, 連fbi都想請你添呀
On9, block得

it狗好勁
我都想咁大聲
唔識電腦就收皮啦

背景係鴨脷洲大橋（向鴨脷洲方向）

樓主 小弟有一事相求

事源我就同嗰fd夾份買六合彩,但嗰fd同我講呢,話呢張六合彩中咗頭獎,要我除blur先可以分我錢

唔該樓主幫手破解 我分87成畀你

成班都好撚on9
以前多數起得底多數係某個人做左D引起公憤既野先會咁
而家你班小學雞小小野就爆人大獲
你地可唔可以唔好上連登影響會員質素

縮返入老母閪度啦 柒撚夠未

浸中

咁on9都有人信
唔係想踩自己友
但有啲連登仔真係幾低質素

樓主條白痴借刀借成咁撚樣
你當我唔識用PS呀
佢放JPEG出黎又無LAYER試問你又點樣還原呢
睇死你將整黑左個部分畫返白佢然後係IG搵個被借刀既ICON KEY落去就算撚數

Hide完出嚟得翻一張jpg可以係非破壞性，乜𠵱個世界有雙層架構嘅jpg㗎？睇嚟樓主真係隱世軟件工程師，一個人居然身藏目前用量子電腦配神經網絡技術都未做到嘅圖片回復技術，𠵱家又有雙層jpg技術，樓主有冇興趣開科技公司？我一定入股

我就信樓主嘅
我亦有理由相信樓主可以解到下面紅線條blur

利申： 電腦白痴

借刀

Show Blocked User - 你好好好好好野
Show Blocked User - 毒撚唔好咁有自信

兩個細路仔

原圖

睇下
我都del blur左

小畫家一招收你老母皮
以防萬一我仲開埋PS睇下有冇LAYER係入面
你老母不如示範俾我睇你點del blur

樓豬個ON9仔

(多圖)各位借刀嘅巴打 唔好好似樓豬咁蠢

樓主我係你就deblur 埋中間果句乜乜追蹤對像
咁咪收曬佢地皮

咪玩啦ching
連登會員質素由開壇嗰日已經係咁

睇我撚事呀你老母

其實唔難 鬼叫你用埋d廢app
(夠1000正皮教大家)

字體唔同既屌你

唔識電腦就收聲啦

lm

點解樓主唔試下解上面啲圖

我想講 呢d線 就係非破懷性
成班都無撚腦
下面有個字體完全唔同既
好心啦 00後
乖啦 吠夠啦

成班垃圾得個講字 你老母
真係 無撚腦就行開啦

咁仲唔快d解埋翻譯年糕

班撚樣硬係唔信有得還原
見到還原左 自己唔識
就叫 完全唔明

啲字體都唔一樣

收皮啦垃圾
望下你粒點 唔同架

上面有份屌樓主嘅手足，出黎回應下好冇？ 好撚精彩

世界大戰

到底係借刀定真。del blur

你細心啲睇下個逗號 都唔一樣

個酸字都唔同

樓主 你自己打果張圖個up字，個u同p分得太開啦，同埋個好肉酸入面個女字同原圖差左少少，你再執執先啦，一陣唔信你果d人又會話你扮野嫁啦

原來個program 識轉字體

好尷尬

喂垃圾 粒點交唔到功課喎
你再將啲圖放大
啲一點點既象素都唔同喎

你跟車太貼都出黎回應啊
企錯邊啦傻豬

樓主真係好撚正 柒完咪算搞咁多做咩

樓主快d改返啦，d人又話你唔識嫁啦，我幫你擋住先

哇，recover張原圖re到「呀」字個部首同牙字黐得埋咗，個「咁」字嘅部首右邊多咗一楝，個9字下底個勾由直變彎，個死字嘅「匕」位同最頂個「一」由無縫變有隙
睇真啲，原來直頭係兩種字體嚟㗎
一定係原圖條友本身係用𠵱隻字體，但之後又改咗所以樓主recover到噉嘅版本，好勁呀

借刀就借刀啦
越描越黑
斷估你都係浸中
影衰晒間中學
屌你老母

樓主想柒幾多次

世界上只有樓主識用電腦
好型呀

樓主又再敗走

咪就係囉
小學雞樓主去左邊啊

真係唔好搞咁多野,愈搞愈衰

炒車

你都唔差啊

上面有假膠扮嘢笑鳩樓主
樓主仲真心膠走去話人字體完全唔同
俾人笑都唔知走去笑返人轉頭

個傻仔炒車又扮中立

所以小學雞樓主入世未深 00後

依兩條毒撚真係好撚好笑

好衰架你 樓主幾辛苦先搵到個似d既字體
可唔可以唔好咁眼利阿

樓主小學電腦堂拎開全班第一

咁你講下點還原
留名學野
用返ig果幅圖，唔好用樓上果幅

樓豬電腦好勁勁啊

屌到樓豬上水

做多左啦 廢柴

你地都幾敏感，我見冇人覆打句嘢都要話我扮中立

隨便

做多錯多

回應下都跟車太貼？

想睇你地狗咬狗，互屌啫

樓主潛左水既？係唔係搵緊字體
想偽造返ig果張出黎？

屌 樓主假借de blur嚟欺凌人咁陰毒

話自己識解blur同話自己識解av格仔一樣咁on9都有人信

【又撚狗】樓主請用Program解Blur

我都起左樓豬條on9仔底 係事主同學 都係00後

利申 識小小電腦

樓主呢，出黎回應下喇

想學

無法逆轉架啵
咁睇av無晒格仔啦

做多錯多
深潛咪算

唔該晒你樓主，我而家信到十足十

你老母真係柒撚到
好耐無追一個post追咁多版
由呃正評開始柒到落尾

正呀

個software 開個價黎

樓主我blur左成幅圖 請幫我de blur

柒撚夠未

心諗del嘜撚野blur
好撚肉酸
成班小朋友

點解右上角有3點嘅
柒左就深潛啦
係咁多it狗面前扮乜撚野it狗呀

希望事主快啲上水提供資料 搵返呢個低莊樓主真人出黎

依個係破壞性 解唔到

樓主柒到 無興趣學都想屌埋一份

嘩 真係deblur到

估計樓主今年中六先咁玩，畢業前都要撚尻d同學？返去讀書啦你老母

夠一千正評我屌樓主老母

中同

個post好精彩

樓主今次又點拆
利申 我信樓主

樓主柒撚到簡直遠超身平所見

樓豬望住張字體圖心諗 仆街用錯字體

正一柒頭皮
樓主搵得呢條友借刀應該都差唔多年紀

屌你老母 樓主出黎呀

咩人先會用呢隻字

我諗樓主直接開個價出黎，十億都應該有人肯買佢個software

得一層layer都可以del bur，仲要完全無信息漏低到都復原到個icon出黎，已經唔係Deep Learning同埋人工神經網絡可以做到既野，呢種打破因果律級數既algorithm應該要係精通物理學既人用quantum comp先寫到出黎

樓主科技水平至少超越全世界五十年，樓上仲話叫佢send cv去google都on99

我代樓主答:
你地班連登仔唔識電腦就收聲啦

樓主潛左水啦，你地開心啦

55

樓主現實中係咪果啲好撚鐘意認屎認屁既傻閪 識少少野就大大聲話自己好勁

潛返入你老母隻閪到啦垃圾

咪咗住啦 樓主幫我解blur 先

講啦

用蝕4000既risk 黎賺1000profit

解blur

用 blur 呢個字真係笑而不語
樓主真係咁勁 日本就全部步兵啦 世界和平靠樓主你啦

潛到幾深依加
見到海綿寶寶未

樓主呢?

樓主呢

而家係屌鳩你借刀呀 當人on9?
你deblur唔到樓上巴打d圖咪姐係借刀lo
仲學人開post公審人

樓主？

本身都正評咗

睇落去已經唔撚對路 樓主都係咁撚on9小學雞
乜撚嘢夠正評就爆料 屌你老母
愈睇落去就愈不知所謂 反省下啦on9仔樓主

做乜野 ?條褲就甩?

唔好以為冇人記得你句嘢啊

你都出黎交代下啦

定喺你又想夠1000正評開教學?

識小小電腦

樓主敗走

好彩禁左負皮
見樓主開呢d post就知佢現實上知道比人起左底嬲到仆街果種黎。
於是就起返人底再開post用人聲去發洩反起底條友身上
好心你柒左就咪死撐啦
幾歲呀，仲成個小學雞咁
肉撚酸唉

樓主訓醒咗未
起身應下機啦
真心想學電腦

我睇佢就似係少少野都唔識 純粹係一條傻閪
上咗咁耐連登都好少見樓主呢啲由頭小學雞到落尾嘅人 乜柒都唔識又要學人呃正評 唔知仲以為啲正評有得落七仔當積分咁用
之後俾人踢爆咗仲撚好笑 硬係要死撐 一諗到有條傻閪一路喊住一路好似默書咁打返同一段野出嚟證明自己無錯嗰下真係頂唔順 到底係咩心態？

唉 如果樓主你真係事主同學嘅話 我真係唔該你個人成熟少少先上嚟啦 搞到連登成個傻閪exhibition咁

好撚慘樓主 一心諗住開post攞彩
真係唔開好過開

好柒

樓主你好撚勁呀 快d返黎教下我地啦

你潛水一樣有人推post再開新post到2046

推樓豬去攞諾貝爾獎

樓主真係好撚charm

有料爆左你驚無正評？最撚憎人掉返轉嚟

仲要9唔搭8 可能有輕度智障

樓豬心態破壞左

樓主選擇性留言
係咁撚勁就露兩手解樓上巴打個ig黎睇下

笑撚死

想人翳契弟咁翳佢

建議樓主讀完中學
Hd 又好 asso又好
記得簡番IT or media design 既科
你會深深明白當日係一個連登post 講過幾咁on9既說話

Deblur咗張圖 做乜要用個咁粗紅圈啊 ？
懶得你吖

推到上水

樓主上水未

有冇人發現前四頁集體炒車

柒咗就應 唔好仲串柒柒
話你呀樓主

樓豬：

樓主好撚勁 我大學讀緊cs major都唔撚識

樓豬唔見左

想知樓主幾大

屌你老母 一張jpg同我講解除blur?
你得入撚左fbi啦

兩登咁多it撚
竟然夠膽喺度呃神騙鬼扮大袋
樓主真係忽上腦

獌狗返狗竇啦
想抽水 都要有腦先到
個字體已經唔同

睇佢口吻分分鐘中學都未畢業啦

樓主條垃圾得個柒字 你老母
唔識借刀就死撚開啦

係我就爽手啲正評個post,等樓主出教學

真心想知樓主篇教學會點

咪就係佢有個app做到囉

做乜偷樓上巴打啲圖

收嗲啦你地，等緊樓主個教學解blur架

其實blur係解模糊
用筆畫花唔係叫blur
咁移除畫筆英文叫咩呢
冇人知，因為根本仲未有呢種技術

del blur其實唔難

樓主唔開呢個post我都唔知有呢件事
多謝樓豬

其實樓主用photoshop慢慢擦
都好少少，至少冇依加咁柒

push

樓主死撚左去邊？

請問個原理係點

好喇喎。咪咁撚囂屎喎，獌依家得罪你牙

用透明嘅brush嚟遮嘢都預咗
不過樓主嗰幅就原全係實心brush
就算較返光暗對比都冇嘢睇
樓主幾時出嚟教學？

樓主分身仲係隔離死撐緊

佢真係好撚柒

d言行舉止似中三四細路
唔係潛水死撐改到圖
真係柒到冇位駁先敗走
之後用隻分身ac係到扮傻話信錯人

講事實姐 蠢到信樓主解到blur 真係獌手足先會信

Push

樓主分身快d入黎回應啦

想學，皮已正

樓主創造左依種技術出來
仲唔多謝樓主

推到柒頭上水

樓主一邊飾演正義撚大義凜然屌柒全香港人,一邊就陰陰濕濕借人刀
精神分裂

衰在冇乜腦,plan咁耐借刀借到錯漏百出

嗰個咩“毒撚唔好咁有自信”應該都係樓主分身
之前有喺其他post留個叫Lawrence chan嘅email
到底有咩仇口

樓豬

條友早半年已經post個lawence chan張相出黎借刀
上兩個月就係咁係人地d post到留email
d reply就係咁屌柒連登仔又話人毒撚乜柒,又開屌雞蟲post引戰
搞咁耐又咪想引人起佢個lawrence chan email出黎
借刀借撚左半年有多乜都搞唔到出黎

半年前借刀嘅係樓主，定係條毒撚

同一個人黎or兩個fd夾埋扯貓尾
因為兩個人都借埋同一個lawrence
琴日兩個係到唱雙簧
到樓主比人踢爆敗走,個毒撚岩岩仲係隔離post屈個ABC巴打係lawrence

留意埋依個post個個發現炒車都急急腳轉軚屌柒返樓主
得依個毒撚由始至終都企係樓主果邊,死口咬定個lawrence比人起左底

比人駁到冇聲出唯有扮信錯人啦

偷偷留下一個正皮

小學雞扮電腦高手

屌你班友識條鐵咩
我就信樓主既
皮已正 求教cs
大家仲唔爽手d 送1000個正皮比樓主學野

送撚咗啦

垃圾樓主唔敢上水了

好野唔好比佢停

樓主另外開po

叫曬春咁想搏屌

大家去撚撚佢

佢條垃圾已經唔敢喺度出現

其實夠1000正皮而樓主又交唔到貨

可唔可以告不誠實使用電腦

Lm

唉 由撚得佢啦
同呢啲傻閪鬥屌係完全無意思 由得佢單機吧啦 無眼睇

除左柒之外 冇野好講😂😂

唉 連登就係咁既水準
唔係講緊樓主 係講緊樓主咁都呃到八百幾正評
用腦既係得下面留言踢爆個班正常會員

想儲夠一千正評等教學

推

做咩又推

咪撚推啦

你老母成班垃圾連登仔
淨係識喺電腦後面嘈
打黎呀66279535
成班撚樣
睇死你地班垃圾聲都未變
真人講句野都淆撚晒

聊你地皮wow

不如你打29283283啦

好多分身

幫條廢柴推下先

改咗名咪又係毒撚

垃撚圾

條on9 小學雞樓主呢？
去左邊？
娟返入老母個閪度？？

?

爆就爆，呢d正負評連coupon都換唔到，沒用

hi netsend